有冇ching用緊紅米note5 好唔好用？

1099 人仔 想買部黎刷lineageos

好用，我都係買來打機，csl x 小米間鋪平

港行出左啦咩

佢係唔係睇錯做5plus

今日收左貨，1100 人仔黎講幾高汁
個moon唔錯
電量幾勁
但影相鬼有佢吹到咁勁

有冇ching用緊，討論下

化雲 你冇錢買電話咩？

輸貢多 淨係夠錢買屌米

有冇考慮all in熊仔 贏翻返嚟

唔玩動物啦 玩親都輸
但冇買既時候估得又幾準

咁咪囉 去馬熊啦